警犬高層震怒咗未？

警犬總部搞到咁，仲有冇面呀